嚇死我 頭先差啲整塞公司個廁所

太多屎沖唔走啲 一沖水啲屎水湧晒出黎瀑布咁款 好彩我夠機智伸手入去執起咗啲屎 唔係比經理發現就大獲🥵

居然唔留來整合，浪費了

拿拿淋閃人鬼知係你咩

有冇洗手

洗廁所都做唔掂， 庇護工場點教你架

哎

點解要開飲食台😣